{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001228",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "토로토로 세라믹 스튜디오"
    },
    "text": "こんにちは。私たちはソンスドンに位置する<TOROTORO ceramic studio>です。 トロトロは土から土へを意味する言葉で、土に対する情熱を込めて付けた名前です。 <TOROTORO ceramic studio>ではプライベートクラスを提供しています。 このクラスは90分間行われ、少数精鋭な方法で行われます。 授業に関する注意事項としては、陶磁器が製作してくださった大きさから10~15%収縮する特性を考慮して製作され、釉薬の鉄成分によって斑点が発生する可能性があるという点に留意しなければなりません。 また、陶磁器は乾燥及び焼成中に土の歪みや割れが発生することがあり、これにより追加作業や返金は不可能です。 陶磁器製作は成形、乾燥、一次焼成、二次焼成で段階的に行われ、受講後6週間~8週間程度の時間がかかり、個別にピックアップ案内が行われます。 ピックアップが 3 か月以内に行われない場合、廃棄処理されます。 陶磁器の特性上、破損の恐れがあるため直接ピックアップをお勧めし、宅配便での配送をご希望の場合は追加費用が発生します。 クラスの受講人数は最大人数まで受け付けていますので、スケジュールを確認した後、慎重に予約してください。 授業に参加した後は、約6~8週間後に個別にピックアップのお知らせをお送りし、訪問ピックアップまたは宅配便の受け取り可否をお知らせください。 営業時間は毎日11:00~21:00で、聖水駅3番出口から徒歩3分の距離に位置しています。 プライベートクラスはろくろ、プレート、ハンドビルクラスで構成されており、受講料は80,000ウォンです。 払い戻しポリシーでは、プライベートクラスは入金確認後のキャンセルと払い戻しが不可能であり、一週間前に一度の変更は可能です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "TOROTORO ceramic studioはどこに位置していますか？",
            "answer": "TOROTORO ceramic studioはソンスドンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜTOROTORO ceramic studioはその名前が付けられましたか？",
            "answer": "TOROTOROは土から土へを意味する言葉で、土に対する情熱を込めて付けられました。"
        },
        {
            "question": "どのようなクラスが提供されていますか？",
            "answer": "プライベートクラスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "授業に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "陶磁器が製作してくださった大きさから10~15%収縮する特性を考慮して製作され、釉薬の鉄成分によって斑点が発生する可能性があるという点に留意する必要があります。また、陶磁器は乾燥及び焼成中に土の歪みや割れが発生することがあり、これにより追加作業や返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "陶磁器製作にはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "陶磁器製作は受講後6週間~8週間程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "陶磁器のピックアップについて教えてください。",
            "answer": "ピックアップは受講後約6~8週間後に行われ、訪問ピックアップまたは宅配便の受け取りが可能です。ピックアップが3か月以内に行われない場合は、廃棄処理されます。"
        },
        {
            "question": "陶磁器の配送方法はありますか？",
            "answer": "陶磁器の特性上、破損の恐れがあるため直接ピックアップをお勧めし、宅配便での配送をご希望の場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "TOROTORO ceramic studioの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "TOROTORO ceramic studioの営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "プライベートクラスの受講料はいくらですか？",
            "answer": "プライベートクラスの受講料は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プライベートクラスのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "プライベートクラスは入金確認後のキャンセルと払い戻しが不可能であり、一週間前に一度の変更は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 569
    }
}